Help Hong Kong.

好多外國人都關注緊香港架！！文宣組可唔可以整翻啲英文版文宣！！

推！